有冇人諗過恒指行緊牛市二期？

牛2係反覆，似熊1，但之後食大量牛肉飯後就90度拉升變超牛3

諗過還諗過
現實還現實

唔洗諗，冇可能

支那化下唔會再有牛哩件事

trap左咁多傻散
咁好人派錢比你走？

三年前都有人好似樓主咁講

係買都買本地股
明知支那氣數已盡仲成日咁大成交真係癡9線

有冇諗過而家係，熊二，等仆街

由18年3萬3開始跌 一頂低過一頂